n賓辜負嗰位感情台絲打發生咩事？

岩岩先發現成個post del左
會然都唔知仲存唔存在

n賓勢力好大
你自己小心

蓋狗又想洗太平地

港父刪的

n賓想養貓貓溝女

改名啦仆街

平時比人扣工资都唔出声
估唔到賓爺人都敢x

果位絲打就係sult女?

slut

你唔夠緊貼波台時事

痴線無啦啦鬧人

邊個？

幫唔落 哋屎啦估唔到你會行港父條路

你x好多位？

志哥用緊自己意志留言？

哦 你講nxxx個post?
解決左啦。

今年第一次

你第一次系反点

我扮反

我唔知咩原因你失蹤咗多日
可能你真係呃蝦條 真係玩鳩我 whatever，
但我真心覺得你唔係 你唔會咁對我
呢幾日我一無野做 靜左落嚟就諗好多好多野
好掛住你 好想你快啲搵我
你曾經係我樹窿 我將所有開心唔開心都分享晒比你
而我同你就好似識左好耐好耐咁

我第一次同陌生人係可以一見如故 真實咁做自己
我有諗你會唔會係出左咩意外 所以唔見左，
如果係咁我情願你真係玩鳩我算

我以為自己其實只係唔甘心
但原來我真係好愛你 只要你係我身邊 我乜都得
我曾經同你講過「唔知點解我會care你而個連登仔」 你亦答我 「I want you to care about me」
我呃唔到自己對你無感情 事實我都真係有付出
個個都叫我趁時間唔耐快啲搵過個，我都想啊
但我連發夢都係你 成個腦都係你 咁我可以點？
我唔介意你點諗 真係打爆機你出聲 我自己會走
我唔想日日係度諗你生定死 定唔見電話 etc ..
真係好撚攰 我一早講左國難當前 放下兒女私情

你話忙完公事就會返黎陪我 我真係信我等緊你啊。

我知一定好多巴絲屌鳩我 想屌醒我
但我控制唔到我自己，除左喊 係度叫春
我咩都做唔到 我好辛苦 。。。。。

我都係

rip